我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（6）

我呢個Post純粹回應刁民丁對我既評論.同講講我自己既睇法.
並不打算開戰,純粹回應
同埋都可以作為你問我答.可以問我問題.我會長期Mon Post.但唔保證我可以答到你問題.答到就答.
其實所有一切既野.我都曾經回應過無數次.不過刁民丁封鎖左我.冇辦法.我知呢個Post佢睇唔到.不過我開呢個Post原意都唔係俾佢睇.
或者有部份巴絲打會覺得我所回應既野.同以前我回應既野相近.但冇辦法.因為真係回應左好多次,而我每次回應都唔係俾刁民丁睇.純粹想俾其他巴絲打睇
我會以Faroll老細既身份黎講.都會以我作為一個Diy玩家的身份黎回應.
刁民丁所對我講作出言論既Post :

首先回應左個Post某幾項既野
第一點
新砌電腦FPS極低...

呢個的話.我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我相信次數不下10次.
我第一次回覆個時.刁民丁係仲未封鎖我的.但我每次已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.其後刁民丁繼續以同一樣既言論繼續攻擊我.其實各位可以睇到呢個Post.最後我係解決左.同埋講左點解會出現呢個情況.我唔明點解會繼續針著呢點繼續攻擊我同Gigabyte.甚至老屈 / 誹謗我係礦卡,
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁繼續要老屈.誹謗講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?定係全世界所出現既一切同樣情況都係因為礦卡造成?

第二點.
我承認曾經賣過CPU,呢點係無可置疑,但正如我之前所講.我之前冇講明我係賣水貨定行貨,呢點係令到人混淆左.但一定係行貨多過水貨.水貨只係唔超過4個型號賣.呢到我係道歉左好多次.
我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)
當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有唔少同行係賣水貨.但都冇講明.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣其他代理既CPU.
其實未講呢件事之前.當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA
而如果你而家係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你.
CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你
其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.
我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的
所有一切起我呢度買既野.不論你有冇開Post連登.我都同樣會負責到底.
我相信咁做.
係提供左比起買行貨更加好既保養
但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)
但我依然會為左混淆到人我道歉

第三點.
呢點我已經起當時既Post到回應左.我都深深咁同當時人穿膠花又做爸爸道歉左.並順利解決左件事.當時人樓主都多次表達滿意處理方式.
不過呢度我都再道歉多次.呢件事係我冇做好品質管理.並唔係完全係我同事既責任.因為我係屬於管理層方面.我係絕對有責任去管理任何出貨同品質.呢個係我管理不善而造成既結果.我呢度再道歉.
我都有講過.如果有間公司要搞到咁大件事.黎曲線sell服務.我覺得間公司應該係有問題或者痴左線.

第四點.
首先呢度我想講講我公司既收機服務條款
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

講講呢度點解話要係保障雙方.原因係因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者甚至係當時客人自己造成既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

另外刁民丁所講既.樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機).
我唔係唔包開機.係我公司默認砌機.如果客人冇Remark或者買Windows.我係唔會主動安裝Windows.開機呢個動作.同對硬件我係有做的.
不過.因為呢件事.我而家開始會每一部電腦Default幫客人安裝試用版Windows 10.除非客人Remark唔洗裝.
另外.唔係上門收1機.係首一個月.我搵個極端d例子.你壞足20次(雖然冇可能)我係上門來回收足20次.
另外.刁民丁話我兇樓主.呢到我想講返純粹係我上面提及既保障雙方.刁民丁都有搵兩年前膠爸事件.膠爸事件我覺我唔係盲的話.都好明顯係硬件問題.而且係我公司明顯造成既問題.根本唔包含任何軟件性質既問題.我根本兩者係唔可以拎黎相提並論.
之後.我基本上係需要檢查左電腦先可以知個問題所有.另外因為我公司係上門收機同送返部電腦俾客人既關係.所以時間上係一定耐少少.但咁樣係令到客人完全唔需要出門口.另外唔係瀨AMD唔夾RAM.我起原Post回應左.以下為我回覆的言論.最後個位巴打都明白我做既野

第5點.
正常情況下.我公司賣既卡係唔會大過或等於1000HKD.如果出現左.係純粹我未改價或者Miss左.如果我有產品不合理既定價.你可以同我講返.9成9係我未改價.我會做返個價俾你.如果真係不合理的話.

第6點.
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

首先.呢個我想講係我競爭對手主動攻擊我.並且前言不對後語來攻擊我.而且刁民丁再次將我講既說話曲解.我只係講過有暗價.冇講過有賺佣.
呢類事情.我有一篇正式既言論回應過(我競爭對手已經刪除佢自己文章).我講既野.唔會刪除.不論錯定岩.所以我正面回應既文章.唔會刪除.一直處於公開觀看階段

基本上文章回應所講既就係.我做既一切全部野.都係正當既同行競爭手法.我都冇犯任何一切行規.只係我競爭對手犯左規.我先向代理商投訴.

用返呢件事黎講打個例子.
我競爭對手.賣620.620就係暗盤價.只要你唔係賣620.無論係621定622.我都阻止你唔到.例子.621-670.呢個價位.係我地同行既可競爭範圍內.只要你唔係掂到條底價線.就係冇破壞行規.當然最後都唔係只係賺1蚊啦.只係我想講.當我競爭對手.同我起到鬥緊5蚊5蚊咁減既時候.我競爭對手一下子降到620.我自然會向代理商投訴.之後當我競爭對手升返650.我再降價到645.其實冇犯任何規矩.
大家都可以睇睇.我競爭對手所攻擊我既精彩言論(佢已刪除).不過網上有人Backup.

至於之前刁民丁一直鬧我推既Delta台達火牛.講到話台仔都唔會推.但事實上.台灣一直好推崇台達既火牛.Delta台達係全球世界第一既電源供應器.全球市佔率最高既電源供應器既品牌,只係我地Diy層面好少見.但去到廠商.去到好多商業,伺服器層面先會多d見到.人地連商業市場都會用既野.你覺得信唔信得過?
Delta少玩Diy砌機既市場.因為唔係佢地公司既風格.但係實際上都有自家品牌既火牛.你市面上大把廠機品牌都係用Delta火牛.廠機極級考慮穩定性同壞率.
台灣PTT都有推薦台達.但你比起玩開Diy火牛既牌子.例如antec.seasonic.fsp呢d一定少.但如果有人問Delta好唔好.佢地都會答你好.

另外.香港既Delta火牛.係有壞即刻一換一.或者全數退款.
我賣過近1000隻Delta.總共只係壞左三隻

另外刁民丁講過我曾經玩既QS-240既雙風扇版本.加多一把扇係呃錢

原價1風扇原版$299.我加多一把扇係.$319
多20蚊.
其實刁民丁自己都講左淘寶都要10蚊人仔一把”未計運費”
以當時匯率.港紙係12蚊.運埋運費.成堆拎過黎.我當你3蚊.即係成本都係5蚊
但我想講既係.我都唔係起淘寶.我都係同香港代理商入.價錢都係差唔多價錢
只係賺5蚊咁大把.未計其他人工

今個Post.會覆得快返d.

已經清理左大部份之前訂單

另外關於RTX 30系列卡係唔係要回收.我明天會問代理商同廠商

下水asus tuf 3080幾時到

而家首先等下rtx30卡有咩新進展先

見到係出事

ram ssd 幾時減價

油耳主動挑機

悠二會唔會入sk hynix 新出隻nvme ssd

好似話黎緊加價

呢個post開左幾個架啦喎

同埋我冇主動挑邊個機

睇下有冇代理商入先

所以呢部機個事主最後點
係咪唔另外開post就唔會處理

nvd 定amd?

我要佢聯絡左我客服先

我冇佢資料聯絡到佢

你指美股？

幫frd回
佢無連登ac：
B460i無貨，換左z490i
但靚仔司機哥哥完全唔知我換左野，要收我錢。

有冇訂單編號

frd：
尋晚司機哥哥打左電話返去，我已經比左錢
只係想講 貴公司有時候都幾混亂

大概想講你地仍有改進嘅空間

會唔會入煙佬同pny 30系卡

幾時有980pro 賣

訂左 vg27aql1a 幾時會有貨，等左好耐

有冇3070資料

6?

ROG 3090有未呀

同問 月頭打過黎話月尾至10月頭先
再翻貨 但之後冇再收到update了

下星期或下下星期會返

未有消息

正常應該10月頭

我明白.黎緊系統會再次更改.我內部處理會更加好d

遲d多返貨會上架

黎緊好快會有

3080大貨幾時到
同問g34wqc有冇貨

咁aorus xtreme?

悠二 琴日我幫女朋友訂左部機 留左佢電話
我送貨地址打漏咗 係咪會打比佢double confirm? 到時改翻啱地址得唔得？

會唔會有得訂3080FE

悠二會唔會入LG27GN950

悠二平時有咩做
係咪覆下客就收工

食白汁腸

g34wqc有貨

3080未知.陸續會返.但好多人都想要.要排隊

都未有.應該giga方面仲調整緊

呢個的話.聯絡返客服

俾返地址客服就可以了

唔會

冇牌子會有FE.所以你見到香港有.都一定係水貨

Xterme有未呀
兩張呀
到時拎返張gaming oc上去法奧掉柒油耳

係咪有間香港代理做緊20系列FE

通知我時間
到時我執返

已上架

乜都做

打雜

自己入水貨.自己代理保養.非正式代理

幾時請埋
想轉工

哇咁快上都係想逼我買啫

唔夠人就請人啦
細公司老闆做好內部管理就得

係連登就快點因奧喇

GIGA 3080水雕幾時出啊 油耳

幾時有3080水鵬

仲敢買
三廠最廢

Aorus xtreme都未知
何況水

more
冇留意

低階乞衣卡姐
Aorus改就可以

同煙佬，zotac 同等

Eagle同gaming oc用料cheap
但aorus可以唔同 唔可以講啲乜

gaming oc

不過暫時冇貨.要訂

一樣

呢期同公司d人傾緊

我都唔想變到咁既

tuf 上代俾人屌得多，今代好生性

aorus目前我睇會係大改的

散熱ok就得啦
要平就買煙老

唔係散熱問題
pcb 問題

giga只買鵰

tuf終於唔係垃圾嚟了

今代屌個風扇冇燈，柒左好多

rtx3000會唔會回收

pcb個幾粒野
回收算啦

我覺得靚仔左
但xtreme 同master個樣有分別咩

炒哂班砌機仔再請過

用料唔cheap但一樣有問題

幾時上嚟請人

more

tg 係咪真係你覆 定啲靚黎

官網圖 真係無分別
btw 有無風話幾時賣街

其他廠有溝到用喎
技嘉唔係無溝6粒都係cheap料咩

msi evga 就兩溝

包唔包冇死光點

我將煙佬3090都係2溝
見3080係5+1
3090係4+2

我聽日拎張3090 gaming oc上法奧
掉鳩油耳

有得換了?

半價幫你解決佢啦

掉完同油耳講
張卡壞左
唔係包換架？

掉完油耳壞左
應該會包掉

如果張卡冇壞但油耳壞咗咁點算先

悠二giga mon係唔係包0光0死?

叫春等3080

最想見到既野

3090叫春
Xterme有咩

幾時再有3090

幾時有rog 3080

想問下到時zen 3出左係唔係有得即刻向faroll訂

唔知遲啲出新 assassin creed / watch dog / cyberpunk 果陣拎到 3080 未

Ram同SSD大約幾時會加

幾年前係你度砌左部機 而家想換張網路卡
用緊Realtek PCIe GBE Family Controller
新網路卡會唔會話唔夾舊個D零件?

500dx有冇得改打直插卡

跟底板，冇得換
點解頭換？

前幾日落左單 雖然見你一兩星期就俾人屌一次 但都叫做有交帶 補到鑊 唔知我有無機會得到油耳專人補償呢

3080 依家係 keep 住有貨返定都係斷緊貨？

有貨返.但真係好少

多謝你支持

希望冇機會補償俾你

冇

佢冇呢種設計

應該10月內

係.冇錯.一定有

我都想知

係.冇錯.有任何壞都可以換

LG Mon唔包

有3090xtreme未呀
我要拎張gaming oc上法奧直播掉油耳

Xtreme出未手

samsung mon 會唔會包？

有咩mon 會包?

技姦only

知唔知香港幾時有980 Pro賣街

3080Ti XTREME

希望十一月出大作前拎到

有水鵰未?

同埋想問下點解你d砌機set default 係 adata ram d人會話伏 要換左佢做其他牌子既ram既？

利申 無換到照用intel cpu +adata ram

望下邊個代理

有master 訂未

1000w gold 點揀?

Phanteks Revolt pro $1300
Antec High Current Pro $1448
Corsair Rmx $1450
Super flower leadex ii $1489
Seasonic Focus GX White $1499
Corsair Rmi $1559
Asus strix rog $1580

玩到1000w 望下邊d 係plat / titan 嘅先
金牌牛掉撚左佢先

悠二話改左個砌機流程 同埋近期d機係佢本人QC check, 係咪即係之前砌果啲機有機會有問題？

想知係咩問題 我地自己check唔check到

之前咪就係佢同事check 到底版有問題
換完底版再test 果陣唔記得插返張display card

你望下你張display card 係唔係度?

no la
上次個單係執貨個陣條友已經執少左張display card
所以就算冇壞底板 事主都係會冇左張卡

執貨,安裝,試(好似冇)都睇唔到
整定食公關危機

話說最近收到部機入面啲野全部都好企理
唔知係咪店主本人砌

前個星期睇到個post之黎收到機
著左機即刻裝個cpu-z睇下野
發覺係onboard display
嚇撚到以為張3080冇裝上去
原來未幫我裝driver

想問如果係你到砌完機之後下年想upgrade咁點聯絡同收費?

確認左單又轉件？
難wor應該
因為油耳有機會已拎左部份件

悠二幾時補返ew3280u

我會揀Seasonic

Phanteks = Seasonic
ANTEC肥仔玩鳩你
ASUS BOOOOOOM
超級花放煙花
海盜隔離垃圾筒

諗住買
Seasonic prime ultra platinum 1000w
追po好似見到巴打你買咗第2款？

我係當初Phanteks 自己走上代理換左FSP PT 1200W

要做超級花打手

悠二到而家都未有得訂rog strix 3080

買咗adata ram點算

油耳 你可以補償我既機會黎啦 代理黎錯機箱原本今日有機玩 依家最快聽日先有專人補償呢？

悠二翻咗vg27aql1a未
等咗就嚟兩個月了

有xtreme 3090未呀

你棟嘢有人中過都唔會上

想問下賣緊既3080係要全款預售？
有冇話邊款冇咁多人揀條隊快啲？

galax

柒彩虹

啲3080高過msrp咁多究竟係代理俾貴貨定你地自己炒

$8299

遲d買會唔會平d 6799都幾貴下

代理炒價

得一張唔係炒 ASUS TUF
但有貨再講
支那asus 就有抽獎必買劵 笑

唔知到時3070平唔平 一係買3070算

等下
利申收左張2080Ti 玩

應該3070 3060果D需求會仲大D

等amd仲好啦

見到新蛋張master 賣到9千幾

tuf冇炒咩
得中田賣過一兩張頭位正價

asus 要求定價黎
但鋪有冇跟另一回事

有3090xterme未呀

香港撚有人理
代理都一係炒一係食骨啦

好似過多一兩星期

可唔可以入一入黎幫幫我

終於等到卡了
聽日可以攞

終於收到vg27aql1a 但送貨師傅好似係門口跌過個箱 我又聽日先得閒試mon

ching訂左咩卡

rog 10g

我都排緊 師兄知唔知自己係排第幾個

炒

我都唔知 我好早搵咗佢

難道係第一個 聽講只係返左一張

留兩張呀唔該
都係四張先岩
打爆2部機

油耳幾時5800x開訂

油耳幾時有得訂5900x

Sli隻箱夠唔夠位

放崗黎食塵

個箱入面保護墊咁厚，驚西咩

跌一跌就會出車，咁送貨個程車一早登散曬D貨啦

每日關懷油耳
今日有xterme 3090未
未既我再訓下

冇啦

10月尾啦

應該10月尾

仲有大把貨

到時會點樣通知可以訂？

我只可以答你一樣野.我入貨都貴過d msrp

上次話9，10月嗰活動幾時有？

有幾個情況

1.
司機見到你送個到極級唔方便泊車.佢會問你.但你要求佢都會照上

2.
有武肺出現過.司機都會考慮唔上去

我想等埋新網站先.就有新網改埋

大概幾時
拖咗幾年 次次問都下次

呢排3080有冇keep住返貨？遲左留卡，客服同我講前面有大約50人

巴打幾時開始留資料留卡？ 我都係話有40幾個係前面

26號😭點解唔早d留

你留邊張？

Tuf 3080

我係前幾日留rog 都40幾， 都唔知11月攞唔攞到 見外國就話黃金週過左會多返貨返

9月5留都仲未有

9月5留rog strix? 屌 好想快d留zen3安心下 唔係一陣又要等。。

係 rog 之後留埋msi giga 都未有消息

WTF 你咁早都未有？你係3080？ 昨日已經有位巴打話今日攞得 可能你都就來有 不過其實rog都係前一兩日先開始有貨

7/9 第一次搵客服留名
17/9 話排 Giga 3080 gaming oc
24/9 轉去 Asus 3080 tuf oc
唔知依家排緊第幾

不過見有啲網站講 12 月就出 20gb 版，如果係都唔知依家拎到卡係好定唔好......

到時又要等 等等下到新年都唔知攞到未 所以我就算啦 買住先 起碼有張卡用 到真係想要20gb 就慢慢等佢降價再換

不過其實我見就算VR 唔係好似skyrim 好extreme既modding 根本用唔哂vram

3080 master 幾時有

係唔係呢家訂 呢兩日就會送到

3080 FE 要用咩方法買?

啱啱忍唔住問客服訂 3080 排緊第幾
佢話唔方便講

到手

rog 3080? ching幾時留名

仆街 冇特別講過留邊張卡 淨係話訂3080
我係咪冇排過隊

你係問tuf? 唉 今次真係paper launch咁

話唔定係一次過排哂全部

一有消息公佈就留了

9月頭？ 我係見到faroll 係佢個網到出現rog 3080 先留名

原來我九月二就留左名
仲未有

再早

same
頭批三張卡輪唔到我就冇左消息

點解講到好似faroll好少返貨咁 centralfield個d話每個星期都有5-10張返

我係排緊 3080 tuf oc
佢話會陸續返貨 叫我放心

可能佢都係每星期返 5-10 張 但有一百幾十個排緊

不過就每星期返5-10 呢個速度都好令人絕望

有錢人

捨得的窮人 有錢就玩車啦

幾時有水鵰

而家落單砌rog 3080係咪要等到下年？

而家好似有40幾50個 但我諗無咁嚴重既 雖然有d巴打話9月2落到而家都無 但其實好似rog係前日先開始有貨 支那黃金周完左 又一直講緊十月中開始返大貨 。。。可能可以比預期早攞。。 樂觀來講既話

之前排tuf 3080
佢第1日放oc上網就轉左排oc
希望聖誕節前拎到卡

依家兩部腦得1張1660s
部4440要用內顯

樂觀d諗，一個星期十張我都係等五個星期，橫掂下個月先出zen3，可以等埋一齊先砌

已放棄汁線

等睇扇鋸線

返去再索 開機ddu完 就出左門口

ROG?

?

點講好，靚得嚟又好普通
點解隻眼唔rgb

張卡

究竟會買到zen3先定3080先

係呀3080 我諗貨量應該超少

反而想知2/9留左其他卡既人有幾多收到 rog就無野講 全球都係前日先開始有貨

每日都會問
問到你答有為止
逢星期六叫fd上法奧買買買阻你收工
為左快d有xterme 要出下招

我留左水鵰

有啦咩

每日關懷油耳
有3090xterme未

3080XTREME 呢

悠二又話多d上黎，呢期又失左蹤

水鵰呢

呢排張5700xt唔知點解生性左，打機都係得6x度

我set左50% rpm 長期6x幾度

俾我掉左落垃圾桶

明明講係下星期尾先齊貨 今日6點講 7-9話送到 個fd俾你玩鳩死

check過冇事 仲要0光0死

心滿意足 換卡意慾太減

其實check 到有事會換？ 唔係過3死點先有得換？

咪唔好收囉

有事咪搵翻佢地客服處理 換唔換到我就唔知了 但不過我係怕等好耐先換到mon 如果check到有問題嘅話 本身訂mon都等咗我個半月

好似係包3點

3090長期打機65-70度
未計拎黎做野
好似會上73度

每日關懷油耳
有xterme未

70度都喊

擺明辱鳩緊我呢啲a卡窮撚

我由2080ti xc 長期80-82 去3080rog 69-72

砌完機啲盒其實洗唔洗留番

頭七日要
AMD留成個盒同heatesink(如有)

d熱勁過2080ti好多
熱氣沖積晒間書房
冬天都變要開冷氣

想問下有冇Antec EARTHWATTS GOLD PRO 750W WHITE 價錢幾多?

卡屎你得罪人來？

更新下Samsung 980 Pro了

見其他店都有 但仲係未見faroll有 faroll來貨係比較慢少少？

悠二去左食女

DKLM仲未覆機

hkepc個到有人話收到消息港行停貨一個月 感覺fake news 又同pcm一樣

講緊3080/3090

老黃都未唔砌chip
一早講左會呢半年貨源好少
起碼要下年Q2先正常出貨

3080 同 3090 咁缺貨
會唔會等到有大貨嘅時候已經出緊 4080 4090

好缺咩
我好似有一張

台仔拎哂現貨master
香港有影未

Master唔要呀
個boost咁廢
即係同strix一樣oc or non oc

到底除左一開始個張rog 3080外 仲有冇到過貨

有呀
有人買左啦

faroll 喎 幾日前問話來左一張 跟住都好似無聽人講有新到

係呀
呃你做咩

知唔知來左幾多張

已經係完咗發佈會第二日就留名 唔知原來要提早咁多部署

OC咪唔廢囉

做足準備的勝利

去黃金訂啦 我9月尾訂 上個星期都拎左貨

same

LM食花生🥜

10點左右收機,

因為本身自己有RAM, 所以LIST到無買RAM.
(Klevv CRAS X RGB Series DDR4 3600 MHz 2x8GB)*2

之後插4條RAM上主板就無畫面連BIOS都入唔到,
之後一條一條RAM槽試發現B1 B2 無問題
一插到A1/A2就入唔到畫面 DEBUG燈出 4C 55 7F
想問下係咪成個A 壞左?

主板: MSI MEG Z490 UNIFY ATX

建議你搵返法奧搞

不過都可以睇下呢條片

我都會搵番法奧搞

但想明少少野, 即係好大機會係CPU針腳彎左所以會搞成咁?
咁想問下點解D針腳會彎? 撞到?

同埋一般咁既情況, 法奧係會再上門收機拎返自己公司整?

如果係咁, 咁我咪有排等

悠二大佬撚過咁多部機有無試過asus 版 q code 出4d

上網見親啲人中呢個code 都係無解答

我部新嘢run 咗兩日突然彈4d

有rog 3080 未

用緊 R5 2600
MSI B450M MORTAR
想買ram 32GB 用邊條好
ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16
定有其他推介 ~1000 唔洗發光

ching排幾多？

我由發佈果日排左

油耳呢隻 moon 點解個價噤平, 有咩伏嘢

27-inch Full HD (1920 x 1080)

rog 3080?仲未有？

如果我淨係想要 1080p, 咁呢隻係咪好選擇 ?

ok la

5號排 唔知第幾

悠二會唔會入seasonic prime px 1000火牛

咁多人5號排 你係講9月5？

應該係之前我答過你

屌係喎 無限loop

法奧苦主區成立

coolermaster sfx 750牛幾時有貨

CM

回收左喎
仲買

我幫公司買機，要張收據claim錢
送貨之前提左要，無跟
叫你補返比我，客服唔理我
我都仲未屌你個網度有貨但係落單無貨，然後個客服想我買張貴啲嘅display卡

開post先有用

會冇單
我無論淨買mon定砌機都有埋單
仲要我簽名

出去開post啦 大大隻字寫法奧+ 悠二 秒回

佢得張invoice,無recipe
隻intel ssd仲即壞
我問佢客服點保養
佢答我Xander
我上到去Xander,Xander話唔係佢哋嘅
過左4日先覆到我係聯強
屌你老母

Intel SSD
我返工嗰到Intel ssd有90%會壞

出去開個post屌，應該會秒回，悠二有左幾耐冇係呢度蒲頭

你而家俾個訂單編號我

比起vg27aql1a.2k變full hd.平d都係合理既

vg279q取代品

crucial 2x16或者thermaltake 2x16

我自己通常唔多睇debug燈

直接用其他件逐樣試

聯絡我客服.我同事幫你處理返

聽落有機會似底板或者cpu問題

今日下午會上架

VG27AQL1A有大貨.現貨

因為有時代理早左到貨.我地見到會直接處理返.提早出貨

不過如果真係冇時間收貨可以同返司機講.唔使勉強收貨

因為我地正常係用[Inovice]黎做單.當然我地知道某d公司想claim要錢要recipe

所以可以同客服講.我地可以改返recipe

另外.介唔介意俾個訂單編號我.因為我所知.客服正常唔會唔理.我都想問返同事咩情況

因為intel ssd有幾間代理會入

不過另外.我網站冇顯示貨存的.關於呢樣野.我之前有提及過好多次.我做唔到顯示貨源狀態.冇可能做到.目前

你俾個訂單編號我.我想睇返客服對話咩情況

唔好意思

如果有人想要5950X 5900X請盡早向客服留contact

特別係5950X.預計未來兩三個月內都極少貨

油耳而家tuf3090條隊排到邊?

我都唔知老實講.返貨太少

咁有幾多人訂左 有無幾十個

應該冇既

悠二會唔會方便答到大概幾多人排緊 tuf 3080 oc

rog 3080講緊有40幾個 其實到底來左幾多張

冇啦 嗰日照收咗 依家日日爽用冇投訴

我張3080ti 呢

但係未知會幾錢？ 之前問客服話未有得留

香港幾時先有aorus 3080 90

giga會唔會有新x570出

啱啱問完話未有得訂喎

56同58呢？

屌 話除左一開始個張無返過rog3080 叫個孫燒

果然一有人屌就蒲頭

呢隻有冇包 0 光 0 死

3600mhz ram有咩介紹 想玩rgb同行4slot

32gb

全香港一次都返唔夠10張.你自己諗

價錢未知.你都可以起11月頭留意我網站.到時會開放預訂

各位法奧苦主
有xterme未

aorus可能黎緊下星期有機會

我淨數到
邪都有2張
Condom 2張
T仔1張
仲有五張到去左邊

56 58比較多貨.問題不大

sorry.你等月尾

留左contact了 thanks 到底cpu同gpu會邊個到先

呢個係事實

Asus冇包

只係giga我會包零光零死.乜問題都包

thermaltake 2x16

咁睇下年都無喎

11月會好d既

留咗contact喇

拎咗返鋪 話底版壞
已經無貪平 買b550-e

真係癡撚線 每星期返一張 咁計法 到時應該出左新卡先到我

又傳十二月出 3080 20gb
又傳下年轉 7nm
可能等到張卡嚟都唔知仲要唔要好

到時AMD ok又有貨可能AMD 算

中田三張

980pro 1Tb 仲貴過兩張512gb 係正價來？無留意開ssd

未來到有

.

b550 我估會有 唔知會唔會出x670

醬汁

好似唔出670 應該最後一代am4

冇理由唔出既

講出既同唔出既都係rumour來姐 不過到而家發布埋zen 3都未講 只係refresh x570 見d redditor 大多都覺唔會出 不過無人知

asus好似有新x570/b450

應該唔會出X670

我要xterme 3090呀
下星期無既我拎埋張gaming oc 3090 上法奧掉你

掉我啦...掉死我算啦

掉完巴打有無卡買架

等我兩張ROG到左就掉番張gaming oc俾你

當我係咩呀

做乜撚野早出？
點解咁快出？

法奧會幫你say no
Fd remark 星期五送貨ok?
點知星期三司機打黎話送貨
比面靚仔司機
靚仔司機好辛苦架
油耳唔岩

你都對ROG冇性趣架啦

有乜買乜

繼續做法奧苦主

AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...
AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER...
AORUS GeForce RTX™ 3080 XTREME...

夠唔夠怨氣

一定係xterme
油耳油耳

3090呢？

3090那有錢 就黎工都冇得翻

買兩件野都可以執錯
仲話可能同事搞錯 唔通我落錯單咩
唔好意思都無句 仲要我等多日先有

唔好意思.可唔可以俾個訂單編號我.我想check check咩事

咁你本身都有啦

10號落單 係咪今晚會收到

兩部機一部一張

咁你掉左我你咪得番一張囉

而加得一張炸
另一部用緊2080ti

有花生食未

又話一單一個籃

我係幾個月前買 3300x+d60g
送到黎變左3300x+d50

出現了

下次試下係法奧訂5800X同3080
睇下會唔會送左5900X + 3090 比我

變左5600X + 3070就有

補返圖先 証明無講假話

價錢：8/10
服務：-10/10
以後買T記算

哇惡到 一野就屌人老母

咁係抵屌喎

做連登仔生意真係慘

事主冇錯架喎

唔屌唔會覆

再上黎開個post屌兩屌
可能親自送貨加upgrade

而家改左既.經過之前前排個單冇砌display card個單

我而家叫左同事一定要搵第三位同事check返.近期砌機.我自己都有參與大部份既最後檢查出貨部份.

散單都係同樣.

我琴日搵客服想留資料排amd u都覺得好似同緊個bot講嘢

我嘗試同下同事講.叫佢回覆個時.唔好咁官腔

今日我都有執漏野 2盒ram都可以執少左盒

咁都唔say sorry
今次你岩
屌到悠二補償

好似香港抗疫關口咁
=無把關

都話左check機個個要大粒
要佢"簽紙"先可以去運輸手

呢個.我知道了.唔好意思

我第一時同左運輸講返

我會咁做

我覺得個客服都還好喎 有時仲會用sticker回覆

我要試下同客服問侯過

其實應該要經三個人

第一個汁貨
第二個對貨
第三個double check

咁先比運輸

因為我都試過，有時忙起上黎
二個人同時睇漏眼都唔出奇

少心畀打手追擊

搵定多個有車既伙記隨時執漏好過啦
下下要等你再安排時間

which model?

講事實姐，我自己都奶過野
出貨出漏幾萬蚊貨
好彩同對家熟，補送番冇事
如果唔係人地投訴我都幾頭痕
分分鐘花紅都冇埋

好似仲係得三個

4d好似係死板

法奧苦主區呢邊

U都有機會
利申未壞過ROG板唔知

b550-e 鋪頭比咗代理整了

我有塊C6h 就係出呢個code
U就一定無事因為買左新板
Google完話要flash bios有可能解到
但flash 唔到

C6H係有啲問題
你用佢個bios flashback都唔得？

Usb flash唔得
話搵唔到usb
不過算啦
一餐飯換返黎既二手
俾女女細佬打下lol是但玩到算
砌左2000
多謝fd子

執

幾時有得訂tuf 3070

法奧苦主召喚

收到法奧通知
星期一有卡
可以拎埋張3090gaming oc上去掉鳩油耳

Master?

master 呢d 垃圾仲買咩

等緊3080 master 既苦主
會唔會知 返左幾張

水鵰有未

唔做苦主了

等下
同日日上黎叫下春

一陣好似strix 咁 每星期都唔知有無一兩張
等到出cyberpunk 都未有卡

腦場返左3080 aorus master la wow
岩岩落場睇 邪都8999
中田FB 話7999 少量現貨但應該賣哂

油耳 我9月5留左資料rog3080 幾時先有呀
話俾我知大約排緊第幾個都好吖

收工出到去都無左

8999真心買唔落手

技奸kol唔係第一個有貨?

咪係囉 親生仔都冇

有冇興趣屌二手西

已經分晒

都係無rog 3080

幾時先排到

巴打放？

等緊tuf3090消息

到時如果真係買就放啦

我見到我張strix 3090

買咁勁你有用咩

冬天就嚟到喇 要再勁啲嘅暖爐呀嘛

排定隊先 希望你快d 買到3090

你肥仔本身唔驚凍喇
玩咩

Rtx 3070有無得訂

幾時有RTX3070同R7 5800X/5600X嘅lm區

有冇得預訂 大鵰3080Ti

水鵰幾時有啊
ek件到哂都未有鵰

星期一去拎strix

大屌既叛徒

無計
得呢張揀
兩年後我咪又係掉出黎

繼續叫master 春
唔知聽日會唔會返貨呢

3080？
點解唔係要xterme

岩呀 3080 master夠我用
我強迫症未到差一百幾十Hz 都要追上去
最重要既係而家鬼有xterme 貨咩

又好似係
幫你屌下油耳快手催下代理

油耳今日放假溝女

水鵰啊

油耳處男黎架
你咁講一定無卡

幾銀?

油耳要真心話唔係擦鞋

法奧上架幾錢咪幾錢

油耳處男係人都知

Server power supply真係好多用delta

幾時有5900x訂

有冇得訂5900X
終於有得換機

油耳又潛水

唔知會賣幾多錢

有master 貨返未

大家估下油耳3070賣幾錢

油耳今日好勤砌d女砌丁啪啪聲
我係門口以為佢地打緊牌

攞左卡就賣口乘

乖

講真架
我以為有牌打

上個星期問，我張tuf排緊40
嬲嬲地29號晚落黃金睇下買唔買到3070

睇中呢隻箱 Be Quiet! Silent Base 801 Window
唔想要WINDOW版 但網店都係WINDOW 版
係咪要去腦場搵?

巴打係排緊 3080 tuf？你係幾時開始排

26號,,,遲左

我都只係早你兩日

你有冇問你排緊第幾?

我 whatsapp 問客服佢答我唔方便講

下我都係WHATSAPP佢佢有同我講
雖然佢冇講實係排第幾

真係唔知佢 可能我生客佢廢事理我 或者有唔同人答 whatsapp

月頭先排master隊 睇離可以收皮

邊度訂先
如果係腦場...都未開價好難有得訂
除非係個啲貴一貴都俾個啲

油耳兄
距3070賣之日九日也
預購之開放何時乎？

佢會同你講好多貨唔洗排

到賣果日冇貨 要訂

我仲有張幫fd買
好似排5

每日一叫春

每日期待通知有貨拎

每日期待油耳打俾我
話有卡拎

油耳今日又有strix 3090
Btw我仲排緊幫fd砌機用
快手嘔多幾張出黎

你究竟排緊幾多張

法奧而家有無得訂RTX3070 / NAVI 21 XT ???

日經

fb whatsapp tg

到底幾時先有價 zen3 都仲等緊佢個價

7張
自己3張
朋友4張

養唔養寵物？
我識自己去廁所

你一個人要三張

想問下，如果想砌部機係facebook，twitch同埋youtube依三個平台到直播，淨係開cam 傾下計，唔係直播打機，咁應該用咩配置好？
7000蚊budget搞唔搞得掂？

just 9 up only?
buy 10700
用x264
留名學野3平台點直播

幾時有XTREME 3080

3部機咪3張
女友
我
呀哥

屋企已經有5隻寵物了
日日同我爭床位

今水又無返Master

等rog 唔知等到幾時
買左張trio x 玩住先

msi

無耐性 已經係9月頭留左名

3張3090？

而家上嚟攞3090

which

ventus
反正要上水

ventus
上水咩卡都得啦

唔想等嗰

又話水鵰

上到水就得

水鵰等到2046

油耳又唔係office
去左食女

怨咒post一推
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER

係呀
有兩張唔急
Fd果堆都唔急

你死喇
油耳份人
最憎人講佢食女

女朋友洗鬼比張3090佢
比張1660s 佢用咪算

對佢咁好做咩

佢條女識砌機

拆左佢交換都得

返貨未 排到我未

rog 3080仲係影都無 rog 3090就返左幾次貨咁

SE 賣到8999

分分鐘排3090仲快過3080

旺電果兩間都係呢個價 都唔知係咪有現貨

無 留左俾排緊既人

佢就黎知
點解我無卡

睇外國開箱Xtreme 有隻fiugure 送

幾時有得訂3070

Dllm

先23號

每日關懷油耳
打俾我講有卡喇
你要邊張
FF中

Master 呢

到時冇貨就好笑
仲要好似頭水先多

Samsung

係唔係 唔出3080Ti了

如果想第一時間有卡，29號晚直接落黃金睇下排唔排到
3080開賣都係咁

距離AMD新U賣街仲有唔夠兩個禮拜

仲係未有價

叫春 3080 tuf oc

港行價等於美金原價x10就差唔多

用4000幾買5800X
點解唔買返3900X/XT

3900x同xt點贏5800x

睇單核定多核

5900x 賣 4980$ 如無意外

5800X可唔可以4000以下

多數 4100$

5600X?

2700$

如果我本身target 3700X
咁揀5600X都差唔多啫？

如果你係追求多核心 ， skip 5800x直上 5900x ， 如果單純要打機 高 fps , 5600x 夠晒

單純打機
LOL, GTA, R6
gpu target tuf/rog rtx3070

應該夠做？

夠做有 凸

咁就好了
可以留返筆錢落display card

本身係咪用緊 2k 144 mon ? 如果重係 1080p 60fps 最好換 mon 先

2k 170Hz

去馬 等巴打換新機

29鳩沖ssp

Amd咁廢唔出了

我諗5600X港行首發價應該係
i7-10700KF價錢

都合理嘅

好貴

本身預佢$3000
宜家都唔係貴3700X好多啫

5950x 呢

7200$

快啲出...等10900k落價啦
我要砌機喇

巴打係有小道消息定係推測？

我諗都係直接搵佢地客服留名好d

有網店流出，標左個價係 js 度 F12 就睇到

f12

邊間先
有機會仲平啲

5950x第一水如果7200 ok啦
聽講5900x/5950x第一水貨量好小
5600x/5800x會比較多

早買早享受 遲買平好多舊

又到weekend 同假期 姐係又無卡會返

悠二
AMD有個DEMO 大風車 用來睇個GPU開左freesyn後個MON 仲有冇撕裂, 想問你有冇呢個DEMO? 想下載

油耳是咪都係唔會訂EVGA?

冇港行點幫你保

5900x 4980 cls

遲d 3900x 會唔會跌到3000樓下

代理炒價再加店舖炒價

首發就係咁

油耳油耳有卡拎未呀

evga以前唔係有間有等於冇既垃圾代理架咩
已經摺左拿?
btw如果油耳遲d可以幫我訂到張kingpin既話 有問題我唔介意自己寄rma

自己訂

卡呢

有無巴打都係留咗名訂 3080 最近有拎過卡？都唔知係帶貨返定無貨返
利申等緊 tuf oc

前兩日問過客服，條隊同兩星期前一樣冇郁過

今次真係死得 直接排 4080 算啦

29號晚落腦場搶左3070玩住先囉
老黃草左成個月貨應該會買到

有master 返未

有rog 3080未

岩岩買咗新u同板
開到機 入到window 但上唔到網
3600+asus tuf b450m pro s

經router/直插街線？
經router 睇下 admin console 認唔認到部機先

3070係未仲未開始預訂？
等...寂寞到

唔係一早可以lm

裝咗driver未???

LM唔代表啲咩

油耳有卡俾我未

zen3到底幾時先知價 又話月尾有得訂 而家連價都無 唔係十一月尾呀嘛

9月已經lm左3080 第一批已經有卡

留名應該真係有用，好後悔無早啲留
7/9 第一次搵客服
17/9 揀排 giga gaming oc
24/9 改排 tuf oc
之後到依家咩消息都無

3090?
每個禮拜黎得幾張
有排等

十月頭排3080 master 而家想排埋 3080 xtreme

排哂佢
反正唔洗訂

做咩要轉隊
直接講有card call me買就買啦

3080 咋

因為我個箱唔夠長，張張 3080 都過 300mm 好勉強
係睇中 tuf 短少少同埋睇評測散熱幾好咁
結果一等就等咗咁耐

換箱好過要指定卡

5800x幾時開訂

砌機連3080既話會唔會快排到
定係都要等?

會
油耳有講佢派卡會分兩條隊
砌機/散買

至少好過飛鹿
散買得支那牌子

某巴打又話鹿仔好黃

用小米做公司野
幾黃

條底褲好黃

點解我冇聽過

冇聽過
完全唔知有咁既事

法奧d 打手

點解好似冇聽過
定係記錯飛鹿先分兩條隊

油耳自己喺到講

唔知
仲有位巴打不斷吹奏緊

有講過咩？ 有冇reference先？

有講過 我都有印象

今次zen3 faroll 唔會都要砌機or連板出掛 係就早講呀

唔撚係呀嘛

應該都係同顯你老母卡一樣分半

如果真係好少貨嘅話 比我估要全部砌
香港有邊次第一水唔係少到痴孖筋

油耳會唔會賣b550 unify

連板出無問題 但要砌機就算啦 問幾樣都無貨

不了
有條m.2得3.0x2

其實係咪好多games 都係cpu high clock rate 重要過有幾多個core?
見d testing 通常都係high clock rate 贏

yes

唔怪得i記成日吹多core 無用
有d model oc 只係得 1 2個core

faroll買乜都話冇貨
落咗幾張order 冇張出到貨

代理冇貨

悠二會唔會入fractal design define s2 vision? 想要blackout果隻

有無得訂galax 3070 ex white

galax
giga有出白色卡
GeForce RTX™ 3070 VISION OC 8G

Galax張白卡最靚

有咩唔好

galax 支那牌

得giga同galax有出白卡

今代giga出得幾好,唔太差
msi個啲收皮啦

牙石都有
仲係阿寶專用

3070有白色?

有咩

#719

3090

3090收左皮了
等a卡啦

收皮？睇過？點收？
A卡不了

賣$999炸

實測左先算啦
你都有3090啦...你跑下上面個啲驚
都分分鐘跑唔番佢張圖個FPS啦
咁既driver又冇rtx又冇dlss

a卡食少好多w

睇完gamernexus 講 有RT 同自家類似DLSS 既野

我自己唔會因為隻牛想用細啲而降級
爭得幾多電費

冇驚支援都冇用啦

一係AMD卡用TSMC 7NM本身已經慳電D
二係NV用GDDR6X 超食電
3080 G6X用左60W
3090 G6X用左120W

之後N卡同A卡一樣用DX12U 就有光追, 依家連XSX都用DX12U
A卡唔支援既, N卡都唔會有

我唔多信300w 2250mhz到

淨係rt 都輸人成條街
玩舊game 咪 a 卡
新game 有rt 有dlss 嘅game 你點追呀

睇個trend，Amd同Nvidia就黎會變到android同ios咁，班Amd撚就個個工程師上身，日日用曬d時間去跑分刷diver，之後就走去笑鳩nvidia cp值低

on9

玩刷bios 點夠nv 黎

二三百蚊買個耳機包唔包送貨

放長眼睇吓點

悠二有冇收風amd gpu貨源緊唔緊

笑

一開始多數9成9都緊

可以

提醒各位.AMD CPU好缺貨

RTX 3070多貨

我要卡卡砌機

請問 asus 3080 tuf oc 依家仲有無返緊貨 等咗個零月都未有消息

大概幾時有得訂？
想訂U+MB

有無邊隻耳機個mic可以消晒D背景聲?姐係電視聲,鑽牆聲都消到,做唔做到咁??

N卡有driver做到了

5950x 洗唔洗連板出

a u幾時開訂

呢粒香港唔多貨
你話呢
5900都係

有無邊支打咪好用 打機用

係咪仲未有3080 master /xtreme 返

3070可以留名未？
cool媽隻sfx牛 係未仲未有消息

姐係咩耳機都做到個效果?

你背景好大聲既話 其實都係收哂

會爆炸等第個牌子啦

無架喇
只怪支咪收音太好

耳機抗噪音質會唔同左

5600 3070

3070幾時有得買？

咁新嘅B550／X570底板呢？

3070 白色 跪求

幾時可以拎貨？

3080 master係4080公佈前派唔派到貨

同問

3070都係冇xtreme

RIP

faroll個網出咗gigabyte價
係咪現貨黎？

Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3070 MASTER 8GB GDDR6

又冇Ti卡玩

已訂Gigabyte GeForce RTX™ 3070 VISION OC 8GB GDDR6
快d contact我俾錢

有

會盡快confirm order

3070下星期先會有大貨.Gigabyte香港最多貨

我會準備改砌機List.

3080 3090目前都唔敢改.因為完全冇貨

3070我會優先改List

第一批會俾左之前留左contact先

下星期大貨應該係可以開始派

暫時真係唔知

已經有

之前3070有preorder咩

有人會未來視一早同客服留資料，之前 3080 3090 都係咁

3070而家直接係法奧個網買得唔得?

3080 rog要等到出4080先有

如果轉3080要等幾耐 一樣係呢張

牙石新底板都可以

每日一問，5800X幾時可以pre order

補多1700蚊上3080仲抵

正確

呢個同我客服溝通

11月頭啦

下星期四5號出，即係下星期頭有價？

我擒晚tg問6900xt 有無得留名，佢話無既熟客先有得留定？

5600x幾時有

一星期都無一張返

3070炒貴4成 3080炒貴3成

代理

I mean張gigabyte vision oc

下星期d大貨又洗唔洗而家preorder定

未知冇冇非公

係囉
上次提早十日留名咗都冇通知

提早十日？ 2/9前提早十日咁癲？

3070呀ching

想問下法奧邊張3070抵玩 價錢都差好遠下

如果我揀唔需要砌機服務 咁d零件係完全冇保養?
唔熟網店

唔係高階卡唔需要買最貴嗰幾張
見到班人買3070rog真係笑死

3070都賣到6000蚊

5299或以下嘅model好足夠
但總有on9仔用成6000$買rog

屌諗諗下$5500買張gigabyte vision 3070好on9
3070又大貨 炒幅反而高過3080一成 都係等佢跌價先買

分分鐘A卡開賣 出埋review之後 n卡即刻跌 睇定d先入手

已經有 但唔接受直接落單

啲客戶服務搞極都咁垃圾 不意外

5500買Tuf 加多500變strix（唔知有咩分別）
就黎等於3080

求解答

唔關事 佢d盒都係俾返你 單又有 同係實體店買件無分別 只不過佢有個網上既介面俾你shoppinh

如果你係講香港網店

大家覺得3070個價幾時先會落去
定唔會落

法奧買妓奸最抵玩

A卡開賣同review咗之後 就會跌

6+2 嘅8pin線
同 就咁8pin線
有冇分別架
洗唔洗換火牛

你up乜

ga 咁樣係咪叫8pin

係呀

多謝大佬解答我以為有分別

佢只係方便你 因為有啲卡淨係要 6pin 咁到時你可以抆走 2pin 出嚟

因為我呢個舊火牛黎 夠插就唔換

而家落單買妓奸3070幾時先會有

腦場有現貨

油耳 你有冇得訂 Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — White

咁3060呢

唔好用一開2既8pin
仲要係3080 呢D電老虎

好易燒牛/燒卡

法奧 AMD 5900X 有冇得訂?

咁應該用邊隻，真係唔識呢d，thx巴打

全港都好似未知價咁 都唔知咩料

聽人講要用兩條單8pin 我都唔識分！

邊個幫你裝架有D靠害

你用緊既係 一開二 ，即係一條火牛8pin線再分兩條8pin出黎插顯示卡
直接買多條8pin 插火牛。單對單咁插，唔好一開二咁插

用得3080就唔好慳果一條8pin線既錢

殘體字唔好介意

再補充一下，關於網友的疑問“為什麼225W以上顯示卡需要用2組PCIE線材”。

225W的數值是顯示卡根據PCIE協議會從PCIE edge插槽+外接接口的取電功率，是基於協議層的數值。PCIE插槽加上1個 6+2Pin接口 或者 2個PCIE 6Pin就是 75W+150W = 225W。大於225W的狀況就是除了PCIE插槽，外接的接口是8+6Pin或者更多。從端子的承載能力計算，單1組PCIE模組線的物理安全線是216W，跑1個8Pin或者2個6Pin的150W是安全的，跑更高一檔的8+6Pin的225W，就超出了端子的承載安全線。所以反推，225W以上的顯卡要接2條線來分流，減少燒毀事件。這是模組電源接線的時候需要考慮的事情。

顯示卡的功耗可一點都不比CPU小，經常有玩家喜歡接1條的，遲早出事。

咪又係 10 算

3070跌價味？

當你以為10算佢就15算俾你睇

有訂過

生客第一水俾價你知做乜 熟客咪有得傾

批貨應該到左代理
價錢就

點先叫做熟客

上一代係唔係都係咁遲先有價？

呢d咁柒既野緊係自己做，啱啱即刻轉返，唔刻晒巴打

想問3060ti, 550w牛推唔推到

有價都係炒價啦,想快就5號落場直接買

夠

好早係悠二到留左名 想知個價 如果咁早留都無第一日就慘

下?我問客服又話未有得訂

我剛剛都轉咗

其實都只係留contact 唔係落訂 你可以問多次佢地留名排隊咁 好似係 其實我都唔sure我係唔係真係排緊

繼續怨咒..............................

留左名排 AORUS GeForce RTX™ 3080 MASTER 10G等派貨......

睇咗好耐都未撞

一直以為佢會撞

同我等左好耐都未排到一樣

雖然我都唔知排到幾時

好感動

油耳油耳我愛你

你係悠二到買到第5張3090？
咩brand

排唔到嘅人打柒佢啦

一定係xtreme 啦

由公佈果晚一完發佈會我就即刻搵佢客服訂
到今時今日佢剩係問過我一次msi

我而家係唔俾人留的

因為客服同我講

最少有幾十個人.全部當初話要留.訂既人.當初係同我地客服講話.不論咩牌子咩型號都一定要.

結果當貨到左.主動聯絡佢話分到俾佢既時候.最少幾十個人同我地客服講結果話唔要.令到我地客服好亂

而家我地當新卡到左.會主動放起Facebook.鬥快同我地客服講

如果真係有心既話.而家都可以照樣同我地客服講.俾訂金1000蚊.但唔可以退.貨其實每星期都會返少少

3090x4 gaming oc 其他strix
3080 strix
幫fd砌機留名有remark

太多人留喇..........
下次最多係留20人好喇
講真架

下話
我問你客服留果時都係留Rog/Aorus
之後一路無點追過 係到早排先無啦啦問返我話返左msi要唔要

係太多人反口

我每次分到卡.我客服都再主動聯絡百幾個客

全部都突然話唔要

我客服係每次每次到左卡都要再主動聯絡

我意思指唔係全部客都係咁.但我上面個種情況係好多好多都係咁

咁先前講落留特定 型號既 仲valid 唔valid?
定都係要鬥快？

sofar唔係話屌你地之類 但坦白講真係排到心都淡
以後砌機買野都會幫趁你既 但見到成日見到人話有貨 有卡拎真係...

放心.講特定型號我客服都會主動聯絡你

但係講乜卡乜型號都要個d.我客服唔會再聯絡

係真係好少貨......

我都灰呀

我都冇計.唔好意思

不如開張Google Form啦

我地客服自己有既

Ryzen啲新u呢咁？

咁5600X呢?咁左客服話未有得留名排隊

多口問句 張80 master 其實有無返過貨

作為第一次lm嘅客人
我嘅感覺係你哋畀唔到可靠嘅感覺
例如要問幾日先知自己排第幾
明明呢啲係即時知資訊
又唔知自己係咪真係有lm

坦白講要比訂真係完全唔係問題 唔差在果一千蚊
但當初一宣布果時就狗衝Pm又留資料又盛 又話唔洗訂金
但到最後今時今日都剩係問過我一次要唔要Msi 真係吹漲

Btw已經出面自己屌左張返黎

家下轉左擺Fb鬥快又係客服無通知
如果唔係家下講起 你上水講轉左玩法既都唔知

fb果邊我見好似有貼過圖

太少貨.而家cpu.前面有幾十個人訂

5600X 5800X貨會比較多D

5950X 5900X極極極極極極少

5600X貨會多d.建議你售賣當日同客服講

有

但好少

呢張都好多人要

lm 5800X 呀
仲要買AIO 同 fans

因為ASUS真係冇乜返過

最缺貨既牌子.最多人搶既牌子就係ASUS

係5定6號？

算撚數啦
睇見都覺得好撚煩
講真唔使訂金
出邊有咪自己出去買囉
法奧話有咪要囉
咁撚簡單

其實玩法冇乜轉

之前留左話特登型號會繼續一樣我地主動聯絡

只係而家唔會再俾新既客留contact

同埋而家3070洗唔洗留名,打算等5600X出個時砌新機

貨真係到左先再講.我唔想信代理商個d貨量

懋買了

3070貨多既.有現貨

第一次都幫襯唔到點繼續幫襯你哋....

咁你都收得訂 肯講5600x 5900x個價未

係真係太少貨

我唔想

代理商都未肯講個價俾我

痴撚線而家訂野都要知道前面排第幾
你話落咗訂都話呀
出邊有咪出面買囉
法奧有咪法奧買囉
邊度嚟先咪邊度買囉

exaxtly
9月5留左名rog 到宜家都無人搵過我
問客服又話唔方便講 都唔知究竟我係咪排緊

咁我希望5600X真係幫襯到你哋

同埋.我就算知都唔同得你地講

NDA前係唔可以公開

香港代理真係痴撚線

呢個老實同你講

我而家仲分緊去9月2號訂既人

隔離AMD Post 日本仔呢張都有啦

ROG係最少貨返.而且最多人訂

香港NDA係好保守

我收過一次CS message，但原來係砌機QUOTA，之後再清楚d留型號同話齋卡，希望過年前會有，唔係出年比公司炒左到我走數

NDA警告

我以前做半media都有同代理商講過

外國都有出價.係香港一定要當日先出得價.

唔好問我點解.我都唔知

多謝你 咁我仲有希望

客人都痴撚線啦
NDA都要迫人哋講個5600X價錢

應該就到你既

我相信

你估得我想知咩

5號太遲.....
我係3號發佈完左即問
要7張thx
都唔係第一個人有

之前問過客服2次都話未有得訂
而家又話有幾十個人訂

咁即係點......

咁5900x係有無訂定無得訂呀
客服話無但你話幾十個人訂

公開嘅秘密
宜家有埋美馬其實對你哋來講係好傷
檢討下個policy啦

rog 3080 去到9月2 ?
定係3090

即係應該客服唔想再俾人訂

因為已經收到風太少貨

我做唔到野.我唔係代理

你夠唔夠熟？

你哋班retailer冇同代理開下會架咩？

我一公佈即問點訂，客服已經話無喎
一係你直接話熟客優先，街客唔留啦

而家仲係9月頭
真係等到過年都未必有

唔好玩啦

我唔係第一次講

其實有好多野.你地唔係呢行你地唔會明我有咩難處

我break過好多次nda啦

我直頭俾代理商警告過好多次.都左近期RTX 3000 series.我直頭俾某間廠商警告如果再提前上架.貨都唔再分俾我

我冇咁講過

咁可以直接同我講貨量少姐
其實我zen3發佈會之後冇幾耐就已經留名話訂
個時客服話未開訂，要等十一月頭
到而家十一月頭又話貨量少唔比人訂

咁即係擺明玩我姐

咁所以係客服自己留左比幾十個人但同我地講無得訂?

本身仲打算問下客服可唔可以改排咩 3080 都要，依家唔駛啦 唯有慢慢等

唉對唔住啦

其他人想知關我撚事呀？
依家係代理唔俾講吖嘛

當初我地唔會知貨量有幾多

所以當初我地唔會敢開訂

到左發佈完之後.個日有開"好短期"既留contact

之後當上星期代理商有初步貨量俾我地.我地已經唔敢再俾人留contact

我意思係指.之前如果留左contact既.我地都會優先再處理.但而家唔敢住.

唔怕同你講.5900X.貨量應該係個位數,5950X都係一樣

你估我唔想提早上架同你地講咩

我係真係做唔到

我已經玩命break NDA.差d俾人封殺埋

佢一公怖我就問，就唔比我留名
中間就無公怖過無啦啦短期比人留名

香港啲代理真係閪
電腦嘢係咁
Sony手機又係咁
成班都係狗嚟

sony本身都撚人啦

咁當初客服就唔好話11月頭開訂啦
其實我唔介意落訂金，亦都唔介意食炒價
我都係想開開心心砌新機

但客服咁樣做事同趕客冇分別囉
你今次咁玩法，下次出新野點敢係你地度買

有得訂u未?

下次我會好好檢討下.新產品既處理方式

我都承認今次有不足之處

今次我都有好好既經驗

我會改良下

今次zen3唔開訂?
連5800x都冇得亭訂

5600x用咩底板？

5800x呢

正常b550都OK既

5800X會少過5600X.但多過5900X 5950X

今次要落訂等?

個次我落中央田問rog 3080
人地check電腦都知有幾多個人排緊
雖然我最尾都冇訂到卡
但係人地起碼都做到野

講真唔收訂金比人訂真係冇意思
即係好似iphone預約取貨咁
有賺就去攞機，要蝕就放飛機
咁先令到真正想買既人買唔到

今次之後真係要好好檢討下成個流程
如果你話買iphone既，無計得蘋果造得出
但係電腦硬件，黃金高登旺電灣仔都有得買
網店都有幾間，點解要揀你度買

唔係想攻擊/抹黑，但真心希望你地會改善

當初佢個發布會未完我就問左左唔俾留 跟住後尾悠二有係呢到講左話可以留 應該就係個段時間開放左一陣

問題係唔係所有法奧既客都有上連登
就算有上連登都未必會日日mon住呢個post

我寧願佢係facebook講
有玩facebook既客一定會多過上連登先囉

咁簡單咁就咪撚喺度買囉

關唔關你事呀？

象徵式落返100蚊訂囉

而家連個售價都變左NDA？ 你話性能benchmark就話姐

買Gigabyte mon可唔可以上黎你到cheak咗0死0亮先送貨? 有死有亮又有冇得換?

不嬲有NDA

咁有冇消息係5號幾點開賣？定要等6號？

即係代理開果個價會好驚人

真係好撚賤 不過推到咁遲都無用 個價驚人唔買都係唔會買

問題係3070/3080/3090嘅經驗就係
係香港地就係會有人買 仲要買到斷哂貨

9月2號開始排3080
到家下都冇消息
第一批輪唔到我就冇晒消息
家下突然話原來要fb搶

無用fb好耐

係得啲垃圾冇人要啫（msi)

msi算7數啦
x trio上邊仲有張
睇果張好過

強國出咗價...
5900x $3999人仔
5950x $5999 人仔

唔知香港代理今次個價又差幾遠...

留名56/58要2740同3940

有野俾我買未

我有粒好靚嘅3600

想問下，琴日落左訂單，收到話收到既email 但幾時會有email話可以入數

我用intel架
3600死開啦

6800xt 有冇得訂

過兩日你就想轉會

油耳 會唔會幫手將我粒3900x 升級做5900x 話我知補幾錢

想問下買果陣係咪有單跟埋??
幾個月前買左部電腦
間唔中都會無啦啦成個畫面停左
可能一個星期一兩次咁
起初以為裝左唔知咩軟件搞到咁

依家越黎越嚴重
可能一兩日就會發生呢個問題
我試過重裝windows好似好左D
但都係會卡一卡
想拎去睇下係咩問題
(但其實我驚check唔到 佢無啦啦會疾左係到迫我boot機
但平時長開住部電腦唔用既話又唔會有問題)
我想知係唔係要有張單拎過黎睇

個網login 返有order no

吓？
要轉咩會
我有兩部機
Intel同amd都有

轉哂amd

油耳
我想問下如果我去黃金買張3090上黎
然後其他野喺你度出list砌埋佢
ok嗎？

油耳 爽手開價啦

近排想砌機，機箱諗住用cool媽隻TD500mesh

但佢spec果到寫上方水冷360嘅話冷排最大支援

44mm 想問下有邊隻水冷可以裝到

不了

今晚有5000系列未

3080Ti 水鵰呢

油耳我今日訂左機 唔好比佢出事呀

想問法記到 +80蚊
係咪會砌好再送上嚟

邊間訂

油耳5800X係咪xander代理

有得落單了

排左隊5900x 幾時會有

排到咪好 我排都排唔到

xander同vst有咩分別

之後有得trade同冇嘅分別

又無野買

有人SD E-MAIL 去問XANDER 未